昨日開始，每日一卜，唏噓

其實不再是大中華膠，但學咗當交功課，開始每日一卜，用竹簽古法三十分鐘一卜：

10-07 天火之噬嗑 二爻變用陰爻亦是上爻

若用正人君子之法，先哭後笑，化兇為吉，我軍終勝。

10-06 夬之小畜 二爻變用上爻

狗哭終兇。國冇號令，勢衰微，終不可保。

若用正人君子之法，先哭後笑，化兇為吉，我軍終勝

「緊急」要草船借箭啊！！！